Воспользовавшись полученными знаниями мы предалагем вам сделать компонент Tab.

В итоговом варианте должен получиться такой Tab:

![Tab](./images/tab.png)

При клике на какой-нибудь из пунктов Таба должен меняться контент снизу.

Элемент, подчеркнутый синим бордером, активный.

При наведении на неактивные пункты появляется полупрозрачный бордер. А курсор превращается в палец:

![Hover](./images/hover.png)

При наведении на выбранный пункт курсор должен оставаться дефолтным. А цвет линии не меняться.

При клике полоса переезжает к другому пункту с анимацией.

При переходе к меню клавишей Tab первый таб получает фокус — появляется синяя рамка. Стрелками можно перемещать фокус между табами. Если нажать клавишу Enter — произойдет переход:

![Фокус на пункте](./images/keys.png)

Подсказки:

1. Для того, чтобы div учитывался при навигации по странице клавишей tab, для div необходиомо добавить tabindex. Если ```tabindex === 0```, то при переходе по табам этот элемент будет последний в списке. Если ```tabindex === -1```, то этот элемент игнорируется.

2. Так как у div нет событий по нажатию клавиш, то все подобные события нужно ловить на document.

3. Расположение элементов на странице:

![Расположение элементов на странице](./images/elements.png)
